署長識玩﹐開始玩開心示威者

我地可以諗定對策

關心先啱

Puwh